有冇人覺得吳若希唱歌好難聽

仲好撚黑人憎